---
title: Fate Masters Episódio 20 - Níveis de Poder
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2016-09-24 17:30:00 -0300
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'Anna Meyer
podcast_time: "53min"
itunes:
  duration: "53:36"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FM20NiveisDePoder/FM20-NiveisDePoder.ogg       
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FM20NiveisDePoder/FM20-NiveisDePoder.mp3
     size: 51480576 
iaplayer: FM20NiveisDePoder
related_links:
  - text: Rurouni Kenshin
    link: https://pt.wikipedia.org/wiki/Rurouni_Kenshin
  - text: Strays
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/169261/Strays
  - text: Do - Fate of the Pilgrim Temple
    link: http://www.evilhat.com/home/do-fate-of-the-flying-temple/
  - text: Daring Comics
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/173130/Daring-Comics-RolePlaying-Game
  - text: Nicola Castrogiovanni
    link: /personagens/NicolaCastrogiovanni/
  - text: Jonah Pendrik
    link: /personagens/JonahPendrik
  - text: Quartermaster
    link: http://marvel.wikia.com/wiki/John_Quartermaster_(Earth-616)
  - text: Mairead Mag Raith (McRae)
    link: /personagens/MaireadMagRaith/
  - text: Marcellus "Malakar" Alatriste
    link: /personagens/Malakar/
  - text: Destino dos Camundongos Aventureiros
    link: /assets/extra/FichaCriacaoDeMundo-CamundongosAventureiros.pdf
  - text: Destino dos Desenhos Animados
    link: /rpg/DestinoDesenhosAnimados
  - text: Fate Horror (com Luiz Cavalheiro)
    link: https://www.youtube.com/user/profluisfcc
  - text: Bukatsu
    link: http://solarentretenimento.com.br/loja/rpgs/52-bukatsu.html
  - text: Old Dragon
    link: http://redboxeditora.com.br/category/old-dragon/
  - text: Dystopian Universe
    link: http://www.evilhat.com/home/dystopian-universe-rpg/
  - text: Atomic Robo
    link: http://www.evilhat.com/home/atomic-robo/
  - text: Young Centurions
    link: http://www.evilhat.com/home/young-centurions/
  - text: Monólito do Passado
    link: /aventuras/OMonolitoDoPassado/
events:
  - time: "00:00:08"
    text: Abertura
  - time: "00:01:06"
    text: Conceitualizando Nível de Poder
  - time: "00:03:31"
    text: Nível de Poder Padrão não precisa ser o humano - comparação de nível relativo
  - time: "00:07:03"
    text: Vendo exemplo de como o Nível de Poder pode ser algo muito relativo (ou _Kuririn vs Goku_ ou _Yahito vs Kenshin_)
  - time: "00:10:11"
    text: Definindo o nível da aventura e como isso afeta níveis de perícias e afins
  - time: "00:13:21"
    text: Começando a fazer ajustes - ajustando Perícias e o que levar em consideração ao definir o Nível de Poder
  - time: "00:13:21"
    text: Começando a fazer ajustes - ajustando Perícias e o que levar em consideração ao definir o Nível de Poder
  - time: "00:18:00"
    text: Como a Recarga afeta o nível de poder e a importância disso
  - time: "00:21:15"
    text: Como o número de Aspectos mudam o nível de poder
  - time: "00:24:24"
    text: A diferença de nível de poder entre o FAE e o Fate Básico
  - time: "00:26:19"
    text: Sobre Trilhas de Estresse e Nível de Poder
  - time: "00:30:43"
    text: Sobre Façanhas e Nível de Poder
  - time: "00:34:59"
    text: Extras e Nível de Poder - e sobre a ausência de Extras em FAE
  - time: "00:40:25"
    text: Sobre Acessos e Nível de Poder
  - time: "00:40:25"
    text: Sobre Acessos e Nível de Poder
  - time: "00:47:56"
    text: Sobre como o _Fluffy_ do mundo, o papel do personagem do jogador e o nível de poder
  - time: "00:51:06"
    text: Considerações Finais
soundtrack:
  - music: Ambient Pills
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
  - music: Ambient Pills Update
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
episode_count: 31
episode: 20
---

Nesse novo _Fate Masters_ discutimos os Níveis de Poder em Fate, como ajustar o nível de poder de suas aventuras e campanhas, como cada elemento do Fate afetam tal característica, como o nível padrão da aventura não precisa ser o nível dos humanos ou da maior parte da população do mundo, entre outras coisas.

E nosso próximo episódio será _Fate Masters Analisa: __Masters of Umdaar___!

Lembrem-se: qualquer  dúvidas, críticas, sugestões  e opiniões você pode enviar na [comunidade do Google+ do Fate Masters][gplus], na [comunidade do Facebook do Fate (com a hashtag _#fatemasters_)][fb], e pelo email <fatemasterspodcast@gmail.com>

Além disso, [temos agora nosso Espaço no _Google Space_][spaces] para você ouvinte comentar, trocar idéias, sugerir pautas e tudo mais.

[gplus]: https://plus.google.com/communities/100913016060492249875
[fb]: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/
[spaces]: https://goo.gl/spaces/gFqsaUsaSJN1boHH9
